咩叫岩既人？

適合自己？
姐係事事迎合你 咁樣可以忍幾耐
定係岩傾既人 共同話題
定一見鐘情
你鐘情人未必人地鐘情你
各位巴絲揀對象係覺得佢好似唔錯所以去追
定係有左感情先去追

呢樣野唔係人人都睇得咁通透

Sorry for 1999

見到男既濕 見到女既扯 咪一齊囉

相處落夾

咁樣需要套av多d喎

咁所謂既夾又係點

會感覺到 但無可能100%夾
我覺得你真係搵到既 雙方有意
咪磨合一下

適合自己嘅人
例如性格互補，每個人都唔完美，就好似一個有缺陷嘅半圓，總有一個人同你係契合可以令你圓滿。
我覺得最重要係價值觀吻合，大家睇一件事、做野方式相似最好，即使有唔同都願意去理解去接受去包容。相處自然舒服，即使大家興趣喜好唔一致或者話題唔多都會想同對方一齊

究竟點先為之性格不合

岩啊

樓豬 我可以溝你嗎

我都唔知

不了